股joy 無人慶祝 ge ?????????

呢度多廢淡

升joy

好多負評 正